蓋世寶又25 奇雲道爾

成日屌奇仔 完全忘記左當日奇仔對佢幾好 屌佢老母

樓主收咗奇狗錢
此post此完

咪屈啦 蓋世寶唔抵幫 奇仔好慘

樓主咁做對你有咩好處

我只係講出事實既真相

@奇雲道爾

世界情色王=?

我隻狗

皮鞋同你咩關係！！！

朋友

有

分身

What

樓主同奇清係拖友

成班都唔識分黑白

你地黑我地白

咪盲撐蓋世寶啦